香港有個大仆街，佢個名叫做大交合

橫風橫雨你先3號，屌你老母

目測都唔止咁細雨
on9

吹呀？